{
  "loading": "載入中",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Faster, higher-quality localization translation tool": "更快、更高品質的在地化翻譯工具",
  "available languages": "可用語言",
  "Your store's default language:": "您商店的預設語言：",
  "No primary language set": "未設定主要語言",
  "Learn more in": "了解更多信息",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi幫助中心",
  "by": "經過",
  "Ciwi.ai": "Ciwi.ai",
  "OK": "好的",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "You have received 1,000 Credits, enabling you to translate into over 137 languages.": "您已獲得 1,000 個積分，可翻譯超過 137 種語言。",
  "Translate": "翻譯",
  "Credits": "致謝",
  "Disable": "停用",
  "No decimal": "無小數",
  "Auto": "汽車",
  "After setting, you can": "設定完成後，你可以",
  "Preview": "預覽",
  "to view the prices in different currencies.": "查看不同貨幣的價格。",
  "Search currencies...": "搜尋貨幣...",
  "will fluctuate based on market rates.": "將根據市場價格波動。",
  "To display currency switcher, please follow the instructions below:": "請按照以下步驟設定您的貨幣轉換器：",
  "1. Go to": "1. 前往",
  "Settings >> General": "設定>>常規",
  "2. Under the": "2. 根據",
  "'Store defaults'": "“儲存預設值”",
  "section, click Change currency formatting, then change with the code below:": "部分中，按一下變更貨幣格式，然後將預設程式碼替換為以下內容：",
  "Case-sensitive": "區分大小寫",
  "Case-insensitive": "不區分大小寫",
  "Total Payment:": "總付款：",
  "Your store's default currency:": "您商店的預設貨幣：",
  "Uncompleted": "未完成",
  "Completed": "完全的",
  "Please": "請",
  "Click here": " 點這裡",
  "to go to Shopify theme editor >> enable Ciwi_Switcher >> click the Save button in the right corner.": "進入 Shopify 主題編輯器 >> 啟用「Ciwi_Switcher」 >> 點選右上角的「儲存」按鈕。",
  "Please refer to this": "請參考此",
  "step-by-step guide": "逐步指南",
  "Create translation rules for certain words and phrases": "定義翻譯規則以保護品牌術語並提高行業特定短語的準確性。",
  "Always translate": "保持整個商店的翻譯一致",
  "to": "到",
  "Apply for": "申請",
  "Match by": "匹配依據",
  "Language_colon": "語言：",
  "Search languages...": "搜尋語言...",
  "Search...": "搜尋...",
  "Please enter original text": "需原文",
  "Please enter escaped text": "需要轉義文本",
  "Currency": "貨幣",
  "Rounding": "四捨五入",
  "Exchange rate": "匯率",
  "Action": "行動",
  "Recommend": "推薦",
  "Manual Rate": "手動速率",
  "Delete successfully": "刪除成功",
  "Add Currency": "新增貨幣",
  "Delete": "刪除",
  "No languages to translate.": "未選擇需要翻譯的語言。",
  "Your store currently has no languages requiring translation. Please try adding a language.": "目前沒有需要翻譯的語言。添加一個即可開始！",
  "Add Language": "新增語言",
  "Glossary": "詞彙表",
  "Languages": "語言",
  "Translation word credits have been exhausted.": "譯分積分已用完。",
  "The translation cannot be completed due to exhausted credits.": "由於積分已用完，翻譯無法繼續。",
  "Get more word credits": "購買更多積分",
  "Selected": "選定",
  "The translation task is in progress.": "翻譯正在進行中。",
  "Preview store": "預覽商店",
  "The translation task is in progress. Please try translating again later.": "翻譯正在進行中。請等待翻譯完成後再開始新任務。",
  "Character Limit Reached": "已達到字元限制",
  "Status": "地位",
  "Publish": "發布",
  "Manage Translation": "管理翻譯",
  "Products": "產品",
  "Online Store": "網上商店",
  "Settings": "設定",
  "Collections": "收藏",
  "Collection": "收藏",
  "Articles": "文章",
  "Article": "文章",
  "Blog titles": "部落格標題",
  "Pages": "頁面",
  "Filters": "過濾器",
  "Metaobjects": "元對象",
  "Navigation": "導航",
  "Email": "電子郵件",
  "Policies": "政策",
  "Shop": "店鋪",
  "Store metadata": "儲存元數據",
  "Theme": "主題",
  "Delivery": "送貨",
  "Shipping": "船運",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Relevant region(s)": "相關地區",
  "Add success": "添加成功",
  "Step 1: Set up Currency Format": "步驟 1：設定貨幣格式",
  "Step 2: Enable switcher": "第 2 步：啟用切換器",
  "Setup": "設定",
  "There are empty fields. Please complete all the required information.": "有空白字段。請填寫所有必填資料。",
  "You can add up to 5 translation rules": "您最多可以新增 5 個翻譯規則",
  "Save": "節省",
  "Create rule": "建立規則",
  "items": "專案",
  "Case": "案件",
  "Translation text": "翻譯文字",
  "Text": "文字",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Language": "語言",
  "Active Market:": "活躍市場：",
  "Manage": "管理",
  "My credits:": "我的榮譽：",
  "Powered by GPT 4o": "由 GPT 4o 提供支持",
  "Buy Credits": "購買積分",
  "Select Currencies": "選擇貨幣",
  "Buy now": "立即購買",
  "Extend your quota usage": "延長您的配額",
  "Translated": "已翻譯",
  "Translating": "翻譯",
  "Partly Translated": "部分翻譯",
  "Untranslated": "未翻譯",
  "Items Translated": "翻譯項目",
  "Edit": "編輯",
  "Syncing": "同步",
  "Select Languages": "選擇語言",
  "Translation credits have been exhausted.": "譯分積分已用完。",
  "Default Language": "預設語言",
  "Resource": "資源",
  "This language has been deleted. Please edit again.": "語言已刪除。請重新編輯。",
  "Edit rules": "編輯規則",
  "Select markets for display": "選擇展示市場",
  "Pricing": "定價",
  "Translation failed": "已達到翻譯限制",
  "Contact Support": "聯繫支持",
  "Contact Support message": "抱歉，您的商店規模過大，無法繼續翻譯。請聯絡我們的團隊尋求支援。",
  "Bad Request": "錯誤的請求",
  "The request could not be understood by the server due to malformed syntax.": "由於語法錯誤，伺服器無法理解該請求。",
  "Unauthorized": "未經授權",
  "Authentication is required and has failed or has not been provided.": "需要身份驗證，但身份驗證失敗或尚未提供。",
  "Forbidden": "禁止",
  "You don't have permission to access this resource.": "您無權存取此資源。",
  "Not Found": "未找到",
  "The requested resource could not be found.": "找不到所要求的資源。",
  "Internal Server Error": "內部伺服器錯誤",
  "The server encountered an unexpected condition that prevented it from fulfilling the request.": "伺服器遇到了意外情況，導致其無法完成請求。",
  "Bad Gateway": "壞網關",
  "The server received an invalid response from the upstream server.": "伺服器從上游伺服器接收到無效回應。",
  "Service Unavailable": "暫停服務",
  "The server is currently unavailable.": "伺服器目前不可用。",
  "Gateway Timeout": "網關逾時",
  "The server did not receive a timely response from the upstream server.": "伺服器未收到上游伺服器的及時回應。",
  "Back to Home": "回首頁",
  "Automatically switch to the target language and currency.": "自動切換到目標語言和貨幣。",
  "rating.title": "我們需要您的支持。",
  "rating.description": "如果您對我們的產品和服務感到滿意，請留下評論以幫助我們改進！",
  "progressing.title": "翻譯任務：",
  "progressing.target": "目標：",
  "progressing.init": "正在初始化翻譯任務...",
  "progressing.progressingWithSpace": "翻譯 {{item}} 模組({{hasTranslated}}/{{totalNumber}}):",
  "progressing.progressingWithoutSpace": "翻譯 {{item}} 模組:",
  "progressing.progressingWriting": "寫 {{item}} 模組",
  "progressing.finished": "您的翻譯已完成。發布它以應用更改。",
  "progressing.buyCredits": "購買積分",
  "progressing.review": "審閱翻譯",
  "progressing.publish": "發布",
  "progressing.contact": "您的翻譯積分已用完。請購買更多積分以繼續翻譯。",
  "progressing.noTranslate": "目前沒有正在進行的翻譯任務。",
  "progressing.contactButton": "支援",
  "progressing.somethingWentWrong": "出現問題。請點選按鈕聯絡客服尋求協助。",
  "progressing.privateApiKeyAmountLimit": "Google/Open AI 私鑰已達上限，請點選右側按鈕重設限制並重新開始翻譯。",
  "progressing.apikeySetting": "重置限制",
  "progressing.hasPayed": "翻譯已新增。您現在可以繼續翻譯了。",
  "progressing.stopTranslate": "停止翻譯",
  "progressing.continueTranslate": "繼續翻譯",
  "progressing.reTranslate": "重新翻譯",
  "progressing.reTranslateText": "目前翻譯已手動停止。",
  "contact.title": "聯絡我們",
  "contact.description": "需要幫助？點擊下方按鈕聯絡我們的支援團隊。",
  "contact.contactButton": "聯繫支持",
  "userGuide.title": "了解其工作原理",
  "userGuide.feature1": "如何翻譯您的 Shopify 商店？",
  "userGuide.feature2": "如何啟用 Shopify 主題自訂中的應用程式以應用語言和貨幣兌換轉換器",
  "userGuide.feature3": "如何在您的 Shopify 商店設定多幣種定價？",
  "dashboard.title1": "翻譯",
  "dashboard.description1": "由 OpenAI 和 DeepSeek AI 提供支援的 100 多種語言的專業翻譯。",
  "dashboard.title2": "多幣種設置",
  "dashboard.description2": "支援 100 多種貨幣，並基於位置自動切換以最大化轉換。",
  "dashboard.title3": "在建工程",
  "dashboard.description3": "幫助我們建立您所需的功能。提交您的想法，制定路線圖。",
  "transLanguageCard1.title": "翻譯您的商店",
  "transLanguageCard1.description": "點擊“翻譯”以自訂您的翻譯設定並使用高級 AI 在地化您的商店。",
  "transLanguageCard1.button": "翻譯",
  "transLanguageCard2.title": "管理語言",
  "transLanguageCard2.description": "新增、刪除和發布語言，支援手動管理翻譯",
  "transLanguageCard2.button": "管理語言",
  "transLanguageCard3.title": "致力於提供最佳的翻譯品質。",
  "transLanguageCard3.description1": "<strong>品質</strong>：免費修復+退款",
  "transLanguageCard3.description2": "<strong>支援</strong>：支援您並開發所需的功能",
  "transLanguageCard3.description3": "<strong>定價</strong>：僅支付模型使用費",
  "transLanguageCard3.description4": "<strong>資產</strong>：您的付費內容仍歸您所有",
  "transLanguageCard3.description5": "<a href='https://ciwi.bogdatech.com/help/uncategorized/translation-service-guarantees/' target='_blank'>查看完整的服務保證</a>",
  "transCurrencyCard1.title": "為不同地區設定多種貨幣",
  "transCurrencyCard1.description": "新增貨幣、管理匯率並自訂設定以適合您的全球商店。",
  "transCurrencyCard1.button": "管理貨幣",
  "transCurrencyCard2.title": "如何設定貨幣代碼？",
  "transCurrencyCard2.description": "設定貨幣代碼可以讓你切換貨幣",
  "transCurrencyCard2.button": "操作指南",
  "transCurrencyCard3.title": "如何設定貨幣語言轉換器？",
  "transCurrencyCard3.description": "設定切換器以實現動態切換並提高訪客轉換率",
  "transCurrencyCard3.button": "查看詳細信息",
  "planCard.title": "致力於您的成功",
  "planCard.button": "請求功能",
  "planCard.description": "缺少某個功能？隨時提交並投票。我們每週都會發布新更新！",
  "planCardTableList1.title": "功能請求",
  "planCardTableList2.title": "投票",
  "planCardTableList3.title": "開發現況",
  "Translate Store": "開始商店翻譯",
  "translateSettings1.title": "人工智慧模型",
  "Speed": "速度",
  "Rates": "價格：*{{price}}",
  "Medium": "中等的",
  "Fast": "快速地",
  "ChatGPT 4.1": "ChatGPT 4.1",
  "DeepL": "DeepL",
  "DeepSeek": "DeepSeek",
  "Google Translation": "Google翻譯",
  "translateSettings1.description1": "精通歐美語言、英語、法語、義大利語、德語、西班牙語等相關語言，流利度高，準確率高。",
  "translateSettings1.description2": "平衡歐美語言翻譯。專注於西方語言翻譯，不嚴格遵循風格。",
  "translateSettings1.description3": "專攻亞洲語言，中文、日語、韓語和其他主要亞洲語言。",
  "translateSettings1.description4": "支援大多數全球語言。使用直接翻譯功能，可翻譯多種語言。",
  "translateSettings2.title": "產業語言包",
  "translateSettings3.title": "翻譯範圍",
  "translateSettings4.title": "翻譯提示設定",
  "translateSettings4.apprules": "應用規則",
  "translateSettings4.title1": "語言風格",
  "translateSettings4.title2": "品牌基調參考",
  "translateSettings4.title3": "轉化意圖",
  "translateSettings4.title4": "寫作風格",
  "translateSettings4.title5": "附加提示詳細信息",
  "translateSettings4.description": "僅適用於產品和文章內容。提示必須以英文輸入。",
  "translateSettings4.placeholder1": "定義翻譯的語氣。例如：清晰、正式、奢華",
  "translateSettings4.placeholder2": "參考聲音相似的品牌，例如蘋果、特斯拉",
  "translateSettings4.placeholder3": "提高上下文的準確性，例如時尚、旅遊",
  "translateSettings4.placeholder4": "指導輸出格式。例如行銷、技術",
  "translateSettings4.placeholder5": "新增可選指令。例如保留原始結構",
  "translateSettings5.title": "翻譯更新方法",
  "Full Translation": "完整翻譯",
  "Update Translation": "更新翻譯",
  "translateSettings5.description1": "翻譯所有內容，無論現有的翻譯如何，並完全覆蓋它們。",
  "translateSettings5.description2": "僅翻譯尚未翻譯的內容。",
  "translateSettings.title1": "目標語言",
  "translateSettings.title2": "翻譯設定",
  "Please set the primary language first.": "繼續之前請設定主要語言。",
  "Please select a language to translate first.": "繼續之前請選擇一種翻譯語言。",
  "General": "一般的",
  "Fashion & Apparel": "時尚與服飾",
  "Electronics & Technology": "電子與技術",
  "Home Goods & Daily Essentials": "家居用品和日常必需品",
  "Pet Supplies": "寵物用品",
  "Beauty & Personal Care": "美容與個人護理",
  "Furniture & Gardening": "家具和園藝",
  "Hardware & Tools": "硬體和工具",
  "Baby & Toddler Products": "嬰幼兒產品",
  "Toys & Games": "玩具和遊戲",
  "Luggage & Accessories": "箱包及配件",
  "Health & Nutrition": "健康與營養",
  "Outdoor & Sports": "戶外與運動",
  "Crafts & Small Goods": "工藝品和小商品",
  "Home Appliances": "家用電器",
  "Automotive Parts": "汽車零件",
  "In development": "正在開發中",
  "devplanCard1.title": "支援OpenAI私有API，允許個人使用自己的API積分進行翻譯",
  "devplanCard2.title": "新增翻譯進度",
  "devplanCard3.title": "優化切換器樣式，支援在頁腳顯示",
  "devplanCard4.title": "提高翻譯速度，增加快速翻譯模式",
  "Not enough translation credits. Purchase more to continue": "翻譯積分不足。請購買更多積分以繼續",
  "Translation tasks": "翻譯任務",
  "Estimated number of words to translate: ": "預計翻譯字數：",
  "Calculation failed": "計算失敗",
  "Calculating...": "正在計算...",
  "words": "字",
  "Translate files: ": "翻譯語言：",
  "translate to": "翻譯為",
  "Translate modal: ": "翻譯模態框：",
  "Total: ": "全部的：",
  "Buy credits": "購買積分",
  "Cost questions: ": "費用問題：",
  "Contact support": "聯繫支援人員",
  "word": "單字",
  "credit": "信用",
  "Credits to be consumed": "需消耗的積分",
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "歡迎使用我們的應用程式！如有任何疑問，請隨時發送電子郵件至 support@ciwi.ai，我們將盡快回覆。",
  "Some content of the store does not comply with OpenAI's translation policy, please contact us for manual support.": "部分商店內容違反了 OpenAI 的翻譯政策。請聯絡我們以取得手動支援。",
  "Translation Exception": "翻譯例外",
  "Launched": "已推出",
  "Can't find the language you want to translate into? Click here to add a language.": "找不到您的語言？ ->新增一個",
  "Translate Settings": "翻譯設定",
  "Private API key": "私有 API 金鑰",
  "When using this feature, we only consume the quota of the corresponding interface and will not charge any additional fees. To avoid exceeding the third-party API quota limits and incurring charges, please set the quota limits carefully.": "使用您自己的 API 金鑰時，我們僅消耗所連接服務的配額。我們不會收取任何額外費用。為避免產生意外費用，請根據您的第三方 API 使用情況謹慎設定配額限制。",
  "The API key is not valid": "API 金鑰無效。請檢查並重試。",
  "count is too large or apikey is incorrect": "請求數量過高，或 API 金鑰無效。請檢查您的設定。",
  "delete user api key success": "API 金鑰刪除成功",
  "delete user api key failed": "刪除 API 金鑰失敗。請重試。",
  "Private": "私人的",
  "How to translate with api key? Please refer to": "需要協助使用 API 金鑰進行翻譯嗎？請查看",
  "the Private API Translation Model User Manual": "私有 API 翻譯指南。",
  "Use private api to translate": "使用您自己的 API",
  "Your translation quota": "您的翻譯餘額",
  "{{currentCredits}} has been used, total credits: {{maxCredits}}.": "已使用<strong>{{currentCredits}} 個</strong>積分，總積分： <strong>{{maxCredits}} 個</strong>。",
  "Permanent quotas · Never expire · Top up anytime.": "無有效期限。可隨時重複使用。按需充值。",
  "The quota has been used up": "您的翻譯積分已用完",
  "Buy extra credits now to continue using": "立即購買額外積分以繼續使用",
  "Total pay": "總薪酬",
  "Selector type configuration:": "切換器類型",
  "Selector style configuration:": "切換器樣式",
  "Included flag:": "顯示旗幟：",
  "Font Color:": "文字顏色：",
  "Background Color:": "背景顏色：",
  "Button Color:": "按鈕文字顏色：",
  "Button Background Color:": "按鈕背景：",
  "Option Border Color:": "選項邊框：",
  "Selector position:": "切換器位置：",
  "Selector position data:": "位置偏移：",
  "Selector Auto IP position configuration:": "根據 IP 自動選擇語言和貨幣：",
  "Switcher configuration updated successfully": "切換器設定已更新",
  "Switcher configuration update failed": "無法更新切換器設定",
  "Switcher": "切換器",
  "Language Switcher": "限語言",
  "Currency Switcher": "僅限貨幣",
  "Language and Currency Switcher": "語言和貨幣",
  "Top Left": "左上角",
  "Top Right": "右上角",
  "Bottom Left": "左下角",
  "Bottom Right": "右下角",
  "Exchange rate must be a positive number": "匯率必須大於 0",
  "The exchange rate must be a positive number": "匯率必須大於 0",
  "The exchange rate must be less than 2147483647": "匯率必須小於 2147483647",
  "Quota must be a positive number": "配額必須大於 0",
  "The API key format is incorrect": "API 金鑰格式無效",
  "Delete failed": "刪除失敗",
  "You cannot add two conflicting rules.": "您不能新增兩個相互衝突的規則。",
  "You can add up to {{count}} translation rules": "最多可新增 {{count}} 條規則",
  "Please select a language": "請選擇語言",
  "The 20 language limit has been reached": "達到語言限制",
  "Based on Shopify's language limit, you can only add up to 20 languages.Please delete some languages and then continue.": "Shopify 支援最多 20 種語言。若要新增語言，請先刪除現有語言。",
  "Auto translate": "自動翻譯",
  "{{credits}} credits/month": "{{credits}} 積分/月",
  "Glossary ({{count}} entries)": "詞彙表支援（最多 {{count}} 個條目）",
  "starter_features1": "透過您的 API 進行翻譯（Google 支援）",
  "starter_features2": "品質保證：不含",
  "starter_features3": "詞彙表：不支持",
  "basic_features1": "購買額外角色（10%折扣）",
  "basic_features2": "自動翻譯並更新未翻譯的內容",
  "basic_features3": "支援元字段、Liquid、HTML、URL、結帳等",
  "basic_features4": "無限的語言和貨幣支持",
  "basic_features5": "手動翻譯編輯",
  "basic_features6": "具有基於 IP 檢測的語言和貨幣轉換器",
  "basic_features7": "翻譯品質保證：支援人工免費修改",
  "basic_features8": "IP 地理位置切換限制：10,000 IP/30 天",
  "basic_features9": "超額使用：每個 IP 100 個信用點",
  "all in Basic Plan": "基本計劃的所有功能",
  "pro_features1": "購買額外角色（25%折扣）",
  "pro_features2": "支援多語言翻譯",
  "pro_features3": "自動翻譯並更新未翻譯的內容",
  "pro_features4": "SEO 翻譯：元標籤和圖像替代文本",
  "pro_features5": "支援 Judge.me 和其他第三方應用翻譯",
  "pro_features6": "翻譯品質保證：免費人工修改",
  "pro_features7": "IP 地理位置切換限制：25,000 IP/30 天",
  "pro_features8": "超額使用：每個 IP 100 個信用點",
  "all in Pro Plan": "Pro Plan 的所有功能",
  "premium_features1": "購買額外角色（50%折扣）",
  "premium_features2": "自動翻譯並更新未翻譯的內容",
  "premium_features3": "支援 Judge.me 和其他第三方應用翻譯",
  "premium_features4": "支援 PageFly 和其他頁面建立器",
  "premium_features5": "翻譯品質保證：免費人工修改",
  "premium_features6": "專業人士的專業翻譯審核",
  "premium_features7": "一對一專屬支持",
  "premium_features8": "IP 地理位置切換限制：50,000 個 IP/30 天",
  "premium_features9": "超額使用：每個 IP 100 個信用點",
  "Current plan: ": "目前計劃：",
  "plan": "計劃",
  "Auto translate updated successfully": "自動翻譯更新成功",
  "This bill was issued on {{date}}": "該法案於 {{date}} 簽發",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Delete {{item}}": "刪除 {{item}}",
  "Delete {{count}} languages": "刪除 {{count}} 語言",
  "Are you sure to delete this language? After deletion, the translation data will be deleted together": "您確定要刪除此語言嗎？刪除它會同時刪除所有相關的翻譯資料。",
  "The specified fields were not found in the store.": "商店中未找到指定字段",
  "Don’t prompt again next time": "不再顯示此內容",
  "Localized content:": "在地化內容：",
  "Product Options": "產品選項",
  "Metafield": "元場",
  "value": "價值",
  "name": "姓名",
  "ProductType": "產品類型",
  "Description": "描述",
  "Title": "標題",
  "Meta description": "元描述",
  "URL handle": "URL 句柄",
  "Meta title": "元標題",
  "The Translation Editor has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "您目前的計劃（{{plan}}）限制對翻譯編輯器的訪問",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Translation Editor": "若要解鎖全部功能並自由管理語言，請升級您的方案。",
  "The Auto IP position has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "您目前的計劃（{{plan}}）限制了自動 IP 定位功能。",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Auto IP position": "升級您的計劃以啟用此功能並享受基於 IP 的無縫切換。",
  "Upgrade": "升級",
  "The glossary limitations has been reached (Current restrictions: {{count}})": "詞彙表已達限制（目前限制：{{count}}）。",
  "Please upgrade to a higher plan to remove the current glossary limitations": "請升級到更高等級的計劃以消除此限制。",
  "Add failed": "新增失敗",
  "Language not found": "未找到語言",
  "You have reached your shopify plan limit(Max<=20)": "您已達到 Shopify 套餐限制（最多 20 種語言）。請先移除部分語言，然後再加入其他語言。",
  "Select at least one language pack": "至少選擇一個語言包",
  "Select at least one translation item": "至少選擇一個翻譯項目",
  "Translated successfully": "翻譯成功",
  "You clicked too frequently. Please try again later.": "您點擊過於頻繁。請稍後重試。",
  "Some items saved failed": "部分專案保存失敗",
  "OptionValue": "選擇權價值",
  "Sidebar Widget": "側邊欄小工具",
  "Please manually start a translation task first. You can then use the automatic translation function.": "請先啟動完整的手動翻譯任務。自動翻譯僅適用於初始翻譯完成後的內容更新。",
  "Translation task is about to start": "翻譯任務正在開始…",
  "{{ locale }} is published": "{{ locale }} 已發布",
  "{{ locale }} is unPublished": "{{ locale }} 尚未發布",
  "Handle needs to be used with 'Products item' or other items.": "手把必須與「產品項目」或其他相關物品一起使用。",
  "Confirm": "確認",
  "Try Premium Plan": "嘗試高級計劃",
  "Free trial": "免費試用",
  "Congratulations! You’ve received a 5-day free trial with full access to all features": "恭喜！免費試用 5 天，享受完整功能。",
  "Free trial failed": "免費試用啟動失敗",
  "Free trial started successfully": "免費試用已成功激活",
  "Switcher Configuration Guide": "語言和貨幣轉換器設定指南",
  "/month": "/月",
  "Summary": "概括",
  "label": "標籤",
  "publishModal.title": "將 {{ languageName }} 指派給域名",
  "Domain": "領域",
  "Asia": "亞洲",
  "Europe": "歐洲",
  "Africa": "非洲",
  "North America": "北美洲",
  "South America": "南美洲",
  "Oceania": "大洋洲",
  "Common_Languages": "通用語言",
  "If you leave this page, any unsaved changes will be lost.": "如果您離開此頁面，任何未儲存的變更都會遺失。",
  "Unsaved changes": "未儲存的更改",
  "Stay on Page": "留在頁面上",
  "Leave Anyway": "無論如何離開",
  "The switcher is currently enabled.": "切換器目前已啟用。",
  "Enable language and currency switcher": "啟用語言和貨幣轉換器",
  "Customers can switch languages and currencies when visiting the site. ": "客戶在造訪網站時可以切換語言和貨幣。",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”. ": "切換器目前已停用。如果您需要基於 IP 位址自動切換語言和貨幣，請點擊「設定」。",
  "Disable App": "禁用應用程式",
  "Setup App": "設定應用程式",
  "Product image alt text": "產品圖片替代文本",
  "Product images": "產品圖片",
  "Click to Upload": "點擊上傳",
  "Upload Success": "上傳成功",
  "Upload Failed": "上傳失敗",
  "Only images can be uploaded": "僅可上傳圖片",
  "File must be less than 4MB": "檔案必須小於 4MB",
  "Images data": "影像資料",
  "Image pixel size cannot exceed 20 million pixels": "影像像素大小不能超過2000萬像素",
  "Only JPEG, PNG, WEBP, HEIC and GIF formats are supported": "僅支援 JPEG、PNG、WEBP、HEIC 和 GIF 格式",
  "Default image": "預設影像",
  "Translated image": "翻譯後的圖像",
  "Formal": "正式的",
  "Neutral": "中性的",
  "Casual": "隨意的",
  "Youthful": "青春",
  "Luxury": "奢華",
  "Apple – Minimal & premium (Tech/design)": "蘋果－簡約而高階（科技/設計）",
  "Samsung – Innovative & versatile (Electronics)": "三星－創新且多功能（電子產品）",
  "Nike – Bold & empowering (Sportswear)": "耐吉－大膽有力（運動服）",
  "Adidas – Dynamic & inclusive (Activewear)": "阿迪達斯－活力與包容（運動服）",
  "Patagonia – Ethical & adventurous (Outdoor gear)": "巴塔哥尼亞－道德與冒險（戶外裝備）",
  "Zara – Modern & chic (Womenswear)": "Zara – 現代時尚（女裝）",
  "H&M – Trendy & casual (Fast fashion)": "H&M－時尚休閒（快時尚）",
  "Dior – Feminine & luxurious (High fashion)": "Dior – 女性化與奢華（高級時裝）",
  "Uniqlo – Simple & comfortable (Everyday basics)": "Uniqlo – 簡約舒適（日常基本款）",
  "Ralph Lauren – Timeless & masculine (Menswear)": "Ralph Lauren－永恆而陽剛（男裝）",
  "Uniqlo – Clean & functional (Essentials)": "Uniqlo – 乾淨實用（基本款）",
  "Tommy Hilfiger – Classic & youthful (Men's fashion)": "Tommy Hilfiger – 經典與年輕（男裝）",
  "Tiffany – Elegant & romantic (Jewelry)": "蒂芬妮－優雅浪漫（珠寶）",
  "Cartier – Luxurious & timeless (Fine jewelry)": "卡地亞 – 奢華與永恆（高級珠寶）",
  "Swarovski – Sparkling & accessible (Fashion jewelry)": "施華洛世奇－閃耀且觸手可及（時尚珠寶）",
  "L'Oréal – Confident & universal (Beauty)": "歐萊雅－自信與普遍（美）",
  "Estée Lauder – Elegant & premium (Skincare)": "雅詩蘭黛 – 優雅與高端（護膚）",
  "Fenty Beauty – Bold & inclusive (Cosmetics)": "Fenty Beauty – 大膽且包容（化妝品）",
  "Pampers – Caring & reassuring (Baby care)": "幫寶適－關懷與安心（嬰兒照顧）",
  "Mustela – Gentle & safe (Baby skincare)": "Mustela – 溫和安全（嬰兒保養品）",
  "IKEA – Practical & family-friendly (Home)": "IKEA－實用且適合家庭（居家）",
  "Dyson – Innovative & sleek (Appliances)": "戴森 – 創新、時尚（家電）",
  "Philips – Smart & reliable (Home tech)": "飛利浦－智慧可靠（居家科技）",
  "Royal Canin – Scientific & premium (Pet food)": "Royal Canin – 科學優質（寵物食品）",
  "Pedigree – Friendly & caring (Pet care)": "血統 – 友善且有愛心（寵物照顧）",
  "Unilever – Mass-market & trusted (FMCG)": "聯合利華－大眾市場且值得信賴（快速消費品）",
  "P&G – Reliable & practical (Household)": "寶潔－可靠、實用（家用）",
  "Starbucks – Warm & lifestyle-driven (Coffee & culture)": "星巴克－溫暖且注重生活方式（咖啡與文化）",
  "Red Bull – Energetic & bold (Energy drinks)": "紅牛－活力四射（能量飲料）",
  "Nestlé – Family-oriented & global (Food & beverage)": "雀巢－以家庭為中心，全球化（食物與飲料）",
  "Centrum – Scientific & trustworthy (Supplements)": "Centrum – 科學且值得信賴（營養補充品）",
  "Informational – Just the facts": "資訊——僅事實",
  "Soft CTA – Gentle encouragement": "軟 CTA – 溫柔的鼓勵",
  "Strong CTA – Clear call to buy": "強大的 CTA – 清晰的購買號召",
  "SEO-friendly": "SEO友善",
  "Minimalist": "極簡主義者",
  "Storytelling": "評書",
  "Feature-first": "功能優先",
  "Call-to-action": "號召性用語",
  "No Visible Switcher: ": "無可見切換器：",
  "The Private API has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "由於您的計劃（當前計劃：{{plan}}），私有 API 受到限制",
  "This feature is available only with the paid plan.": "此功能僅在付費方案中可用。",
  "Import": "進口",
  "How to import translation data": "如何導入翻譯數據",
  "Import steps:": "導入步驟：",
  "1. Click to download the product import template": "1.點選下載產品導入模板",
  "2. Fill in the translated data in the template": "2. 在範本中填寫翻譯的數據",
  "3. Contact us to import the corresponding files": "3.聯絡我們匯入相應文件",
  "Got it": "知道了",
  "Update": "更新",
  "You can select up to 5 languages at once.": "您最多可以同時選擇 5 種語言。",
  "support": "支援",
  "Upgrade to a paid plan to unlock this feature": "升級到付費方案即可解鎖此功能",
  "Blogs and articles": "部落格和文章",
  "translateSettings.title3": "音調設定",
  "Check all": "檢查全部",
  "No available glossary found": "未找到可用的詞彙表",
  "Advance Setting": "提前設定",
  "Brand-First Sentence Structure": "品牌優先的句子結構",
  "You don’t have any glossary active right now": "您目前沒有任何活躍的詞彙表",
  "Add credits": "添加積分",
  "Choose the right plan for you": "選擇適合您的計劃",
  "Yearly": "每年",
  "Save 20%": "節省 20%",
  "Start your trial and unlock": "開始試用並解鎖",
  "{{amount}} free credits": "{{amount}} 免費積分",
  "Get extra credits that never expire": "獲得永不過期的額外積分",
  "Features": "特徵",
  "Monthly Payment": "每月付款",
  "Annual payment discount": "年度付款折扣",
  "Monthly payment after discount": "折扣後每月付款",
  "Annual payment after discount": "折扣後年付",
  "Monthly points gift": "每月積分贈送",
  "Points purchase discount": "積分購買折扣",
  "Automatic translation updates": "自動翻譯更新",
  "Manual Editor": "手冊編輯器",
  "Automatic IP switching": "自動IP切換",
  "IP call limit": "IP呼叫限制",
  "Third-party app translation": "第三方應用翻譯",
  "Image Translation": "影像翻譯",
  "Private API support": "私有 API 支援",
  "Private API call limits": "私有 API 呼叫限制",
  "Manual support": "手動支援",
  "Everything you need to know about pricing and billing.": "您需要了解的有關定價和計費的所有資訊。",
  "How does the 5-day free trial work?": "5 天免費試用如何進行？",
  "Choosing Pro or Premium gives you 5 days of full access to all features, along with 200,000 trial credits. Cancel anytime before the trial ends to avoid billing.": "選擇專業版或無限版，即可享有 5 天所有功能的完整使用權限，以及 20 萬試用積分。試用期結束前可隨時取消，避免產生費用。",
  "Can I get a discount on my plan?": "我的計劃可以獲得折扣嗎？",
  "Yes. You'll save 20% when you choose yearly billing. Discount applies automatically at checkout.": "是的。選擇按年計費可節省 20%。折扣將在結帳時自動生效。",
  "Can I get a refund?": "我可以退款嗎？",
  "No. We do not offer refunds. You can cancel anytime to stop future billing, and your plan will remain active until the end of the billing period.": "不可以。我們不提供退款。您可以隨時取消訂閱以停止後續計費，並且您的套餐將一直有效，直到計費週期結束。",
  "What happens when I run out of credits?": "當我的積分用完時會發生什麼事？",
  "You'll need to purchase extra credits to keep creating content. You won't lose access to features, only to credit-based actions.": "您需要購買額外積分才能繼續創作內容。您不會失去所有功能的存取權限，只是無法進行基於積分的操作。",
  "Do unused credits carry over?": "未使用的積分可以結轉嗎？",
  "Plan credits reset at the end of each billing cycle. But if you cancel or downgrade, any unused credits stay active for 3 more months.": "套餐積分會在每個結算週期結束時重設。但如果您取消或降級，所有未使用的積分仍會保留 3 個月。",
  "Do extra credits affect my plan or features?": "額外積分會影響我的計劃或功能嗎？",
  "No. Plan credits come with your subscription and reset monthly. Extra credits are only used when plan credits run out, and they never expire. They don't unlock new features or raise limits.": "不可以。套餐積分隨您的訂閱提供，每月重置一次。額外積分僅在套裝積分用完時使用，並且永不過期。它們不會解鎖新功能或提高限額。",
  "What happens if I upgrade my plan?": "如果我升級我的計劃會發生什麼？",
  "You get your new plan's credits and features right away. Any remaining credits from your previous plan won't carry over.": "您可以立即獲得新套餐的積分和功能。先前套餐的剩餘積分將不會轉移。",
  "Will I lose credits if I cancel or downgrade?": "如果我取消或降級，我會失去積分嗎？",
  "No. Your unused credits stay available for 3 months. But you'll only have access to the features included in your new (lower) plan.": "不會。您未使用的積分仍可使用 3 個月。但您只能使用新套餐（較低套餐）中包含的功能。",
  "How many credits do actions use?": "行動會使用多少信用點？",
  "We calculate usage at 1 credit per word. However, if AI model is used, the consumption of prompt tokens also needs to be included—each request requires approximately an additional 80 credits. If you would like to know the estimated cost of a translation task, please feel free to contact customer support.": "我們以每個單字 1 個積分計算使用量。但是，如果使用 AI 模型，則還需包含提示令牌的消耗——每個請求大約需要額外 80 個積分。如果您想了解翻譯任務的預計費用，請隨時聯絡客服。",
  "Cancel paid plan?": "取消付費方案？",
  "Moving to the free plan will turn off key features. Are you sure you want to switch?": "前往免費方案將關閉主要功能。您確定要切換嗎？",
  "Keep paid plan": "保留付費計劃",
  "Switch to free plan": "切換到免費計劃",
  "1v1 support": "1v1支援",
  "Compare plans": "比較計劃",
  "<strong>${{amount}}</strong> billed once a year": "每年計費一次，<strong>金額為${{amount}}</strong>",
  "Configure now": "立即配置",
  "The usage has exceeded your configured quota. Please update your settings.": "使用量已超出您配置的配額。請更新您的設定。",
  "Unsupported language": "不支援的語言",
  "This language is not supported by Google Translate. Check the supported list in Google or switch to another model.": "Google 翻譯不支援此語言。請查看 Google 中的支援清單或更換其他機型。",
  "Task in progress": "任務正在進行中",
  "Your private API can run only one translation at a time. Please wait until the current task is finished.": "您的私有 API 每次只能執行一個翻譯任務。請等待目前任務完成。",
  "openai": {
    "di": "數據正在加載，請稍後重試",
    "ne": "無效",
    "pc": "請先配置API Key",
    "et": "輸入測試內容",
    "ak": "API金鑰驗證成功",
    "akv": "API 金鑰驗證失敗",
    "iak": "API 金鑰無效",
    "cs": "配置成功",
    "ca": "配置 API",
    "confirm": "確認",
    "cv": "ChatGPT 版本",
    "hd": "如何取得 API 金鑰？",
    "pe": "請輸入API金鑰",
    "ls": "使用限制（字元）",
    "lsgpt": "使用限制（代幣）",
    "ps": "請設定限制",
    "pw": "提示詞設定",
    "fi": "填寫提示詞",
    "ta": "測試 API",
    "Translate": "翻譯",
    "Cancel": "取消",
    "stl": "選擇目標語言",
    "tc": "測試內容",
    "pec": "請輸入內容",
    "tr": "翻譯結果",
    "trw": "翻譯結果將顯示在這裡",
    "sa": "選擇 API",
    "Effective": "有效的",
    "as": "API 狀態：",
    "Amount": "配額配置：",
    "Configuration": "配置",
    "tit": "測試 API",
    "tf": "翻譯失敗，請檢視API金鑰的有效性",
    "tcm": "翻譯完成",
    "mv": "模型版本：",
    "ip": "輸入提示",
    "tips": "提示：測試會消耗對應配額"
  },
  "pricing": {
    "recommended": "受到推崇的",
    "for_individuals": "對於個人",
    "for_small_teams": "對於小團隊",
    "for_growing": "對於成長型公司",
    "current_plan": "使用中",
    "try_free": "免費試用",
    "get_start": "開始",
    "for_large_teams": "對於大型團隊"
  },
  "discountText": {
    "premium": "高級方案優惠：享 50% 折扣",
    "pro": "Pro Plan 優惠，享 25% 折扣",
    "basic": "基本方案優惠，享10%折扣",
    "free": "升級到付費方案可享 10%–50% 的折扣"
  },
  "Insufficient private API quota": "私有 API 配額不足",
  "Select a private key for translation. Only one target language can be selected.": "選擇一個私有金鑰進行翻譯。只能選擇一種目標語言。"

}
